---
title: 张X宝传奇-第一章
date: 2024-03-21 20:20
tags: [《张X宝传奇》]
categories: [自己写的小说]
---
今天是个平常的一天，可张X宝总能让每天都变得不平常。
只要班主任一走，张家宝立马就开始信球一样的装X：
在中午的英语午自习中，Mr.张 点名让张X宝"看管纪律"，张X宝到处乱窜，冲着人叫唤，还叼走了我的包。他的黑鞋更是引人注目，黑中带白。
张X宝如果只是这样的话，就不会有《张X宝传奇》，所以，后面肯定还是有故事的。首先介绍一下我们班里的"两王"："话王"张X宝 和 "丧尸王"陈X翰。为什么这么称呼他们两个呢？首先是"丧尸王"陈X翰：天天yue到教室地上，并且喜欢吃手，吃笔；而且是班中神偷，总能不知不觉的偷走你的东西，还会舔一口防止找回......而"话王"张X宝更是重量级：上戏老师，下踢学委。就在今天，这两位大神发生了一点小故事：陈X韩睡不着了，于是在他的豪华单人座上勾引张X宝，脱掉自己的裤子，露出自己的屁股，还对张X宝抛媚眼，而张X宝正好是个NT。
在最后一节课中，张家宝比央视春晚还要搞笑。老师没让张家宝干啥，张家宝自己跑到讲台上记名，但他一个字都没写对。"义"写成了"X"，"琪"写成了"淇"，"煜"写成了"煌"，"静怡"写成了"清之X"......蚌埠住了
炸裂的一天结束了，期待更炸裂的明天。